訓左無睇，小花今場炒vvd幾多粒

最強之矛vs最強之盾